東涌邊到有籃球場?

東涌生活好撚慘

文東路

樓主係咪新移民

No quit u 生活悲慘

好遠

之前我係葵涌打多

好撚多喎

大撚把富東 逸東

d人去哂酒店文東路

富東得一個

入d中學籃球場打

逸東有三個

停車場 天台

公屋仔 跑過去當熱身

住東提真慘

有冇人一齊打？

推

今晚打?

留tg?

wolfman555lol